想自殺，但薩利亞個 chat app 冇人應

想搵人吹水都冇

又一次證明 Hong Kong no IT

d墨汁飯幾好食

唉，聽日實奶蕉

打1823玩電話

請你食，食咗十年冇料到

專登擺到咁靚影相？

最憎講電話，有冇 WhatsApp, Telegram, FB Messenger

喺哩度講囉
呻吓無事

上網搵，屋企嗰啲一早喺青山攞完拆晒 packing

而家放哂工啦 邊度仲有人應你

係喎，得我哋啲狗先要 OT 者

好似有app 不過應該忙到唔會覆你
btw我好似有個戒煙嘅whatsapp no. 要唔要

我唔食煙，七歲戒咗

俾你玩電話

最憎講電話同聽錄音，就算將來真係自殺都係咁話

玩whatsapp啊屌

你有佢哋 WhatsApp

上網 404 Not Found

5111 4333

唔係講玩，feel 到自己時好時唔好，但唔想俾錢睇心理學家，冇錢

依個戒煙㗎喎

咪同你講我有個戒煙whatsapp no. 要唔要玩

不了，又唔係心理學家

有個人傾下計會開心啲

同香港 IT 嘢一樣，吹就吹得勁

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『真心話室』（星期一至五，下午８時至１２時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

㞗得閒睇佢篇字海咩

Chat 窿冇人應，跳得

whatsapp我 98892524

加咗 contract 冇 icon 乜都冇，想俾伏我

直接打去熱線啦

就係唔想，把口唔叻，打上去口窒窒何必呢

點解係咁負皮我，又得罪咗人？

食飽左可能冇咁想自殺呢

而家好少少，真係一時時，啲藥食咗成十年都冇乜用

real㗎

我用嚟呃絲打屌閪用㗎

可能啱啱升市，情緒好返啲

笑撚咗

假㗎

咁幫唔到你架啦

你打左去 薩莉亞 定 撒瑪利亞？

但乜人嚟，Google 過剩係見到個 K 歌 post，唔好撚我啦，依世人已經俾個天撚得多

都話「Chat 窿」囉

真係正屄窿嚟

依排夠我食四個月

我都係
諗咗陣先知搞gag

唔係搞 gag，半真半假啦，全假嘅話就唔會有藥相

講真，一個人 depress 到真係想行動，係連開 post 都唔會想再開

我估你應該好鐘意食肉醬多利亞

鐘意卡邦尼多啲

btw如果薩利亞有app可以遙距取票就fatfat

其實好易寫，但要接到先得㗎

你去寫，咁就可以有一個薩利亞chat app
取票+mobile order

個屄窿俾我寫一定傾到計，而唔係今日咁，又多一個八段錦 App

食完啲胃藥中藥真係好啲

今日有兩舊水袋都算係咁，好過份牛工少少

痾緊屎就陪你吹下水啦

吹乜

頭先我搵返個銀包
唔見咗成日終於搵返
開心仔

咁唔錯呀，失而復得。

唔好好似我咁失完又失就得

失去咗啲咩呀你

無愛可失。。。。。
唉，都係命差㗎啦，各方面都係

咁而家打算點做

冇得解決

一係及早結束，一係捱落去

睇嚟你未決定好
正常都會建議現階段捱多陣嘅

人生都唔到我決定，可能聽日就撞車死呢

好似嚟得突然會無咁痛

又或者真係有一刻頂唔住，學吓個 professor 整啲 carbon monoxide 玩吓

人最痛係半生半死，似有希望亦冇希望，想求又求不得

未搵到希望嗰下係好灰
但邏輯上又證明唔到佢唔存在